等下一個天亮 去上次牽手賞花那裡散步好嗎

有些積雪會自己融化
你的肩膀是我豁達的天堂

等下一個天亮 把偷拍我看海的照片送我好嗎
我喜歡我飛舞的頭髮
和飄著雨還是眺望的眼光

reference: 141

有無ig

Stop calling spring

sor dun know
from 141

no

明明貼雞圖 典解矛初瓏

初瓏吾系雞